{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_000512",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H120034",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "현선이네"
    },
    "text": "「ヒョンソンだね。\\n\nソウル龍山区漢江路2街305-1\\n\n韓国料理 - その他、11:00~23:00、-、52席/部屋:部屋なし、SBS生放送トゥデイで紹介されたスープトッポッキ専門店である。 龍山駅前の屋台で有名になったヒョンソンの辛味トッポッキからスープトッポッキメニューでオープンしたところだ。 赤毛の少女キャラクターが描かれた食堂の中はカジュアルな雰囲気で、黒板に食堂の紹介文が書かれていて可愛らしい感じを与えるという。 屋台で販売しているトッポッキよりは、やや甘い味がするのが特徴のトッポッキは、辛さと辛くない味で選ぶことができる。 食べ終わったら味わえるチャーハンも人気だ」",
    "QA": [
        {
            "question": "ヒョンソンはどこにありますか？",
            "answer": "ソウル龍山区漢江路2街305-1にあります。"
        },
        {
            "question": "ヒョンソンの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は11時から23時までです。"
        },
        {
            "question": "ヒョンソンは何の料理を提供していますか？",
            "answer": "ヒョンソンは韓国料理の中でもその他の料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ヒョンソンはSBS生放送トゥデイで紹介されたことがありますか？",
            "answer": "はい、ヒョンソンはSBS生放送トゥデイで紹介されました。"
        },
        {
            "question": "ヒョンソンの席数はいくつありますか？",
            "answer": "ヒョンソンには52席あります。"
        },
        {
            "question": "ヒョンソンには個室はありますか？",
            "answer": "ヒョンソンには個室はありません。"
        },
        {
            "question": "ヒョンソンの特徴的な料理は何ですか？",
            "answer": "ヒョンソンの特徴的な料理は辛味トッポッキとスープトッポッキです。"
        },
        {
            "question": "ヒョンソンの内装や雰囲気はどのような感じですか？",
            "answer": "ヒョンソンの内装はカジュアルな雰囲気で、可愛らしい感じがあります。"
        },
        {
            "question": "ヒョンソンのトッポッキは辛さを選ぶことができますか？",
            "answer": "はい、ヒョンソンのトッポッキは辛さと辛くない味で選ぶことができます。"
        },
        {
            "question": "ヒョンソンの人気メニューは何ですか？",
            "answer": "ヒョンソンの人気メニューはトッポッキとチャーハンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 217,
        "QA": 339
    }
}